［不分化］屈夠之鋒大台未？如果今日冇佢嗌咪圍警總

1. 根本輪住不時有議員/名人講野，係黃之鋒一拎咪「網上」就有人屈佢要做大台拎光環，喂，不分化啊

2. 鄺仔又唔見你屌？鄺仔都會拎咪都會呼籲下一步都有叫人睇情況撤架

3. 有年話，因為黃之鋒直情有時想領導群眾去做野，咁睇下佢做乜：今日佢就呼籲鳩企夏愨道嘅人齊去圍警總，結果就係今晚大家努力嘅成果，由政府冷處理懶得理變成警方無計，由621聲稱四大目標結果成朝無目標變成一日過後聚焦最多問題嘅警方身上，呢個決定，我覺得就算大家唔多謝佢都至少唔洗屌佢又鬧佢搞大台丫。

4. 佢唔啱咪噓佢屌佢囉，有去現場就明根本已進化到唔易騎劫/無人做到單一領袖/但有時要人協助統整現場意見或帶頭。

5. 兄弟爬山咪撚分化。

6. 利申：算欣賞之鋒，雖然都覺佢以前太天真地膠，唔覺得自己係之鋒打手，但見屈佢屌佢嘅太過份忍唔住想反屌。完。

咁大個人大台講野有冇道理自己識分啦

自推一下
唔想再喺現場見到任何一個議員/名人拎咪講兩句正常野就有人屌「唔要大台啊屌你」（尤其黃之鋒啦）

五毛acc一齊吹風先有咁多人中計
一起底就知

中計嘅人唔識慢慢起五毛底
一下子見一堆人留言插話 唔要大台 又全部多正評

就理解「拎咪=大台」「之鋒=大台」「唔要大台」
於是反反反

所以我先想出呢個post比人睇
左右走講到累
不如出post

鄺仔有冇搞投票呀

認同

同意，佢冇玩大台 佢只喺提供意見俾大家思考

唔好中五毛計

推

黃之鋒知道乜野做得，乜野唔做得，乜野啱timing做，根本跟佢做冇死錯人

咪撚屌之鋒好唔撚好

唔講其他，根本依個時候仲集火去屌自己友嗰啲一係on9一係三毛

小學雞做大台？
咪又係去到個地方做小組討論
再叻d咪升級辯論比賽

gphone到野

有見過d新聞專頁
就會發現d五毛 藍屍同廢老係特別憎黃之鋒同梁天琦 一見到佢地既新聞都特別活躍地去詛咒佢地

推，咪撚分化，邊個夠疆上台拎咪我都

不分化 抗三毛

你咪撚拎鄺仔同河童比較好唔好
鄺仔就四圍分身 事事以保護自己友為先
一個就岩岩坐完想衝出黎做領袖 收皮啦

我最怕就係又再膠化

X Japan 做唔做得

啱未跟 唔啱未各有各做
冇咩好拗 槍口對外

坐完即刻出來lead圍警察

仲想點

就係唔想都唔洗佢lead

熱狗又想復有冇諗過自已個熱狗大台都係指生晒嘅大台

其實大家係自發去圍

樓主你咁講即係推g phone去死姐

寧願佢俾人屌

提外話:
黃之鋒一家有冇外國護照?

槍口對外
咪分化

但佢依家分分鐘坐完又要入去
就係因為佢建議圍政總 然後有左621其中一個方向

還gphone一個公道，遲吓佢真係又左膠上身阻義士做嘢再屌未遲

第一句真
咪撚拎鄺仔同黃之鋒比較

冷靜 佢呢幾年做既野大家有眼見

就算膠都好 人地果陣得十零歲 敢行出黎 仲想點

大量三毛 全面分化 無孔不入 自己睇路

話我打手都好 ，佢咁細個已經要為左政治坐監，在座咁多位屌佢既有幾多個為左香港坐監 ，岩岩出黎就即係黎幫都算係咁。
大佬人地坐監係入面被人恰唔係好過架，岩岩出監就冒著要番入去既風險出黎。
唔同意佢講既野咪唔理佢囉，唔好下下屌佢啦。

其實佢之前太天真太傻都正常
佢5年前先十八十九歲就企咗出嚟
對依個垃圾政府仲有啲期望都正常

所以大家多啲理性溝通啦

唔好理班五毛

大家加油

其實拎咪既係邊個都唔重要
最重要係
Dllm 咁撚大個人自己唔識判斷？
人哋講咩你就一定跟住去做 咁你同俾cctvb茶毒既廢中藍屍有咩分別？

認同
仲要早排啲人先日日嗌話原來佢好重要，有啲仲講到好撚誇張要佢帶領
佢今日一出黎就係咁屌
一直以黎講緊嘅唔好分化呢？
我又真係唔覺佢今次當自己係大台

基本認同

不過我勸佢咪成日嗌咪
形象問題

自己判斷 唔應該盲目跟人
呢個係無大台嘅精神

利申覺得今次Gphone幾好

做啱就讚做錯就屌，叫人公投走唔走就屌得

根本想走既人，有無之鋒都係會走
想留既人，都唔會因為之鋒而走
除非班友on9

今日無學民仔出黎帶隊，學界收左皮喇

以家眾志+學界嘅組合咪幾好囉
無需要屌佢鬼
學界call你出黎佢都係大台
咁點解又唔屌

個談判專家一出黎，成班眾志政治反應幾撚快
你確保無組織係做到咩？

只要民眾係清醒，獨立思考
唔好再比左膠思想影響
你咪由佢囉
況且之鋒無乜點啫今日為止

帶隊去圍個無得衝嘅地方
然後一直stay係到
只圍不攻本質咪同人鏈冇分別
之前講set deadline再衝啲實踐唔見晒
即係俾機會班狗示弱做場白鴿show

今日社運係有進步
但要讚嘅唔會係圍警總
而係之後自發四散去佔稅務大樓
繼而去其他政府機關接人收工
終於真係識玩不合作運動
令人相信自己行動係可以行多步做得更多
咁先係振奮士氣

如果今日仲係gphone中箭學民帶的話
圍警總個象徵性只係止步不前
自發流動佔領先係令社運進化去新方向嘅基石

大家要堅持 不分化
向目標邁進

分化, 埋怨, 氣餒

同意

因為有好多3毛帶風向

依個我認同

雖然我唔鐘意佢姐

但係佢嘅號召力真係夠

如唔係啲人應該真係鳩衝

事實係好多人會猶豫，連登大台成萬人叫人走，每個鐘多一千正評，gphone大台又叫人走
大台既唯一作用只有聚眾，叫人走既大台一無是處、幫政府維穩

gphone有所成長了

唔好再用私怨黎分化
之鋒都坐左監，大家點解仲要指責佢

唔明點解要插佢, 警總琴日呢步行得好靚, 迎合現時最大訴求, 黑警
如果你又圍禮賓府, 林鄭又唔響入面, 根本成件事對政府無壓力, 最後大家哂時間

你呢個post 話佢叫人圍驚總，會為佢帶來不少麻煩

GPhone 根本就濫用喊咪

今次行動係冇大台/leaderless
但都要有一兩個有號召力嘅人指一指方向
唔覺gphone爭住lead

之前又話懷念人
而家又屌鳩人大台

唔好屈人懷念佢好嗎
貼打叉圖一定多人講過926

兄弟爬山無錯，都唔會怨佢。但下次真係唔好有大台

推！

之鋒咪理分化撚

人類總是犯同樣的錯誤
諗起69同612嗰派
個個出post話行動成盤散沙咁
需要領袖/大台指揮 令目標明確
話掛住天琦gphone
點知轉個頭又忍唔住屌人
咁撚樣分化法 想成功都幾難
次撚次都係咁
外部未搞掂 內部先瓦解 冇可能成功

之前啲懷念post上哂熱門

無大台咪個個都講得

無理由唔比佢講野

不過唔介意一路屌無大台
一路比佢講
我諗佢都唔想一出黎又再入番去

我就從來冇講過需要大枱

[深度分析]香港人的勝利方程式

之鋒嗌咪釋放梁天琦我就支持

利申: 無屌過佢

push

可能係鬼想搞分化

搞公投 走定唔走 係咪on9?

河童係一個小學雞同失敗者，唔要失敗者領導

奴隸先需要主人，大學生就係主人，我哋自己領導自己，唔乸需要隻小學雞失敗者。

呢條河童根本背後就係泛民同公民黨，我哋唔行舊路。

agger
前線落得場嘅咁大個人有獨立思考
我相信前線手足嘅判斷，如果G鋒做錯決定講錯嘢一定所有人齊心圍屌，大家監察住

同埋揸咪講嘢不等於大台

唔得
佢再咁叫
唔跟佢做

鄺仔不斷出現=四圍保護自己友

之鋒（出獄後）不斷出現=衝出黎想做領袖

又一雙重標準例證
點解唔可以兩個都支持

膠， 插你屎忽唔代表性交？ 有冇大台冇咪？ 住禮賓府唔代表係特首？ 統領香港警察唔代表係一哥？ 揸住架飛機唔代表係飛機師？

幾時要大台 幾時唔要大台
大家咁大個人應該識分掛

兩種各有優劣
喺合適既時間做合適既嘢

咁即係成場運動不應有人拎咪？

鄺神都係大台？

其實鄺俊宇都唔可以做領袖，佢唔係大專學生，佢唔係今次運動嘅發起人， 我哋可以畀佢參加， 佢要做返一個普通嘅參加者， 今鋪唔係佢主場。

WOW 起個底先，哦，原來係咁
多謝幫手推post

終於有人講返人話
發夢琴日7 點就準時到
大家鳩坐咗三四個鐘唔知做乜
個現場post都有啲人話不如叫gphone出嚟帶
問gphone去咗邊
跟住有人話去警總
但唔係個個有上連登知道發生咩事識點玩
有一部分人都係需要啲權威性嘅人物帶領
係聽講黃之峰話去所以一齊去

希望大家唔好輸打贏要
佢嘅做法可能你唔同意 你可以現場反對
但唔好講到人地要爭大台搶光環
我諗冇人會為咗光環而被捕坐監
都唔需要為咗光環而啱啱放監就馬不停蹄咁落現場
為咗咩我諗大家都好清楚
我地目的都一致 為咗香港
請勿分化

1 公投又真係一種民意體現

2 尋晚大家士氣高得黎都擔心唔知係咪圍通宵唔知幾多人本身入夜要走，怕入夜人少好多會出事，現場都好多人自己傾緊幾時走/走唔走。

3 連登都公投啦

4 連登之前都就deadline 係20定21公投啦

5 （勁多不在現場嘅鍵戰）連登公投走唔走不如現場公投走唔走

呢個思路我覺得無問題

情況1 如果好多人其實想be water走，大家就會用公投令全場知原來咁多人準備走，咁想留嘅都可以因應人數調整入夜部署。

情況2 如果好多人其實想留（即係尋晚咁）就大家唔多理公投 / 舉手反映唔走，咁都令本身猶豫想走嘅知道多人留而大左意欲留低。

（最忌人多但彼此唔知大家立場）

之鋒好大機會一個煽動公眾妨擾又坐監。其實佢先出左黎來日仲咁大膽，已經拋個身出來

除非由有參與學生，經過民主選舉出嚟嘅，先可以代表今次運動嘅領袖，唔係佢一個人走出嚟，揸住支咪霸住個位就係當自己係領袖。而且河童根本冇被選舉權。 如果今次621運動係由泛民文或眾志帶起，我即刻走，我根本唔會參與。

我個底一定黄過你，同埋做會員一定耐過你

熱狗青山派復出
Cc台多咗好多云伯post

1 有邊個符合你要求？你舉個例。

2 （好似無）咁即係你的確覺得成場運動不應有人拎咪？鄺神拎咪都真係錯？不同議員 律師 拎咪講野都錯？

3 現實睇，即係你寧願全世界尋日中午傻更更佔夏愨道政府唔理，無黃之鋒叫大家去圍警總，咁樣最好？

其實冇Gphone 尋日大家仲戇鳩鳩係煲底 夜晚佢話投票係柒嘅 但其實嗰陣啲人已經走緊

係呢個時候都仲分化嘅根本係三毛黎

不分化

The end justify mean?唔係泛民最反對既咩，做泛民打手高章d

自己覺得岩就做 唔係話佢唔岩
請勿做神

個個想笠水(be water)走
你作為領袖係咪應該hold住d人
乜鳩都爭取唔到又撤 邊有咁多

兄弟爬山 佢死佢事？
一個義士都未放出黎阿
邊有咁多民氣俾你消耗

當日勇武既俾人捉晒
下次邊個做勇武個個？

雖然當日比佢XJapan擋過，屌足佢幾年。但621政總罷工，係佢先召集人去警總，到黃旗出現正式成為新戰場，無佢我懷疑無尋日境況。Gphone出獄處事明顯得體同高明咗，講真，鄺俊宇仲停留係造神既狀態

好唔鍾意佢

但佢真係勁，真係做到野

唔好撚再屈同屌9之鋒

留名

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

冇長期佔領嘅話大台根本好難立足，唔撚驚啦

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

其實如果我覺得大台冇問題 最重要都係做到野

如果你覺得大台有問題係可以唔響應 唔好係唔係都屌左先

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到